該組織成立於最近(2019年7月)，目標是快速為參與氣候抗議的團體籌集資金。 想要有效地應對氣候變化? 你可以在這裡捐錢。 Sigal Samuel | 2020年9月17日|Vox 
 從某種意義上說，在《蘋果日報》上買廣告是香港人抗議的最新形式。 在香港，人們買報紙看廣告|Mary Hui | 2020年9月8日|Quartz 
 然而，隨著抗議活動的持續，某些社會正義理論被延伸到了可能令人不安的方面。 Nick Fouriezos | 2020年9月6日|Ozy 
 7月下旬，韓國的學生和運動圈為了支持香港的示威，舉行了呼籲抵制的示威。 《花木蘭》在迪士尼+的上映重新點燃了抵制運動 
 不僅僅是種族正義抗議活動從視頻引發的憤怒中受益。 超載的暴動色情是如何驅動街頭衝突的|博比·約翰遜| 2020年9月3日|麻省理工科技評論 
 警察，他們的代表和支持者告訴我們，通過我們的抗議能力，確保了我們的言論自由。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 然而，即使在葬禮抗議之後，白思豪在向新一屆新兵講話時也遭到了噓聲和起鬨。 我們需要我們的警察比這更好|尼克吉萊斯皮| 2014年12月31日|每日野獸 
 莫斯科的抗議活動沒有得到批准，這意味著每個參與者都有被逮捕的風險。 2014年12月30日，安娜·涅姆佐夫娃越獄 
 現在，Sabrine繼續著她每天的例行公事，拜訪抗議營地，拜訪政治領導人，照顧雙胞胎。 一個被基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 2011年12月，他的絕食活動得到了全國的認可，併成為點燃抗議運動的火花之一。 在2015年|運動中，我們希望看到的11名政治犯被釋放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 這對戀人站了起來，默默地表示了抗議，然後慢慢地走到別的地方去了。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 當然，我必須滿足這個惡棍的蠻橫要求，但我是在抗議下這樣做的。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 那些武器，那些最不尋常的武器，我們不得不在抗議之下勉強接受。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 老福爾摩斯先生開始抗議，但亞倫·卡拉貝傑用菸葉讓他安靜下來。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 但你可能會諷刺地提醒我，決定論者對邪惡社會條件的抗議不會有任何結果。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德